［集思廣益］ 班狗好仆街 下下扮前線衝擊！ 點搞？

和理非好依靠人數

好擔心以後既和平遊行
老人家 一定大細 唔敢再出黎發聲

有咩對策

出鬼依招係無敵 可以瓦解好多場群眾活動

前線一定知今日咩主題

今日主動勇武果班肯定係鬼

堅持不分化不篤灰不割蓆嘅原則

捉鬼

你同前線講

我覺得以後應該有大大個共識
例如: 今日/ 日後民陣大遊行

邊個主動衝擊邊個就係鬼
我相信真正手足 勇武會識得簡日子/時間/主題

今日放火果班肯撚定係鬼!!!!!!!!!!!!!!

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

扮前線爆機放火 仆街到咁都有

幫手簽呀

前線手足唔係冇腦

佢地係同我一樣有腦之餘比我地更加勇敢

今日果班肯撚定係鬼!!!!!!!!!!!

唔洗驚wo 和理非識分
夠鐘就走

要訂大既共識
例如: 打記者=鬼 尼個無人反對啦喇
你唔係同我講打記者都唔可捉佢打鳩佢下話? 唔係真鬼都應該打鳩佢啦

拕槍, 尼個係一大特徵100%認定係鬼, 話係氣槍單野我九成覺得係假
總之以後大家無帶假槍 一見拕槍就100%係鬼 = 可殺

和理非日, 好似今日領事倌, 將來可能民陣攪既遊行
攪中環站同放心明顯係想你無得走同俾位防暴出動
如果有共識去阻尼D人 成件事可能不同

話點都唔捉得一刀切到咁大只會俾人玩死自己

signed

你估一家大細似我地咩...
大遊行 少一個少好多....

其實而家警犬個玩法除咗做臥底入黎捉人之外，就係扮手足衝擊想粉飾手足暴力插贓嫁禍比手足，再係討論區批評手足玩分化，大家真係完全相信手足呀

我係阿嬸

完全相信手足 所以要非常僅慎分辨
我100%相信今日係狗做

係手足一定唔會咁做

鬼一定有
勇武控制自己情緒就得
相信記者
等佢地影到臥底
唔係咁易 不過要相信佢地
不過香港人知道自己爭取緊咩係最大本錢
唔好比警察牽引情緒

手足要記得今日主題係咩
再發展落去 就中計!!!!!

邊個完成任務 識番屋企 既 過黎出句聲

大家要知自己做緊乜